［有片］依家黨鐵職員都惡過閪

9月18日 下午 旺角站
片中女士影唔知咩而比十幾個職員包圍，
其他人去了解件事所以個個令手機出嚟拍片，
期間有黨鐵職員恐嚇要攞市民身份證，
後來班狗到場，
該名女士被帶入車站控制室。

DLLM學狗吠

DLLM黨鐵

咁撚大權呀

要好好表揚佢

四眼黃狗

拍賣咩
1次,2次,3次...成交

High大左？以為自己邊位

狗扮黨鐵職員?

拍片=騷擾職員 DLLM

痴線 以為同黑警狼狽為奸就大撚晒？佢有乜權力查人身份證

憑咩

講過笑話
黨鐵前線係黃
講左好多次黨鐵前線同popo冇分別d人仲撐

憑咩查人身分證？傻撚左

好大個官威

癲撚咗呀屌你老母

啲長官意志邊度黎？

推到黨鐵仆街

以為自己係邊個

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

佢大鳩你又冇後果
打鳩你都唔告架啦
咪撚再搭鐵啦

有冇人想聽晚一齊去問下咩事

條領黃色
經理黎架喎

我好懷疑呢班係差佬，佢地D口問舉動都好似，可能個個站都有呢D喬裝港鐵人員嘅差佬。

曾經話過唔搞前線

依家

點睇都係佢騷擾拍片者啦 又要人拎身份證 你以為自己係黑警?

一次兩次三次 成交

佢地而家諗住有南亞軍，你地會怕。

條友係咪傻撚左

我淨係見到一隻狗係度吠

香港人真係賤過地底泥喇
落街買飯又比狗拉
搭車又比黨鐵狗兇

我屌你老母港豬醒未

屌 仲要咁撚低級 咪出黎獻世啦

條友個樣似收咗工就出去做撕紙狗嗰啲藍屍

幾號電話，call佢柯夜尿

有冇巴絲識佢 冇資料點表揚佢

係咪狗扮呀
影相都唔撚比？開口埋口要抄牌

1次，2次，3次係公安用黎警告人嫁
個黃衫以為自己係公安

佢係咪痴鳩左線.....

睇佢件衫應該係車站經理黎

醒左
咁可以點呀
你又做左乜鳩啊

其實大家係咪唔記得以前都成日屌黃衫地鐵狗同查飛狗
佢地態度不嬲好惡劣

當自己邊個?

獅鳥

屌柒佢地就得，佢地狗黎架咋

屌咁撚串
大家見到佢地千奇唔好撚佢地

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

邊個站？得閒去撚鳩佢

旺角

佢都onlun9 乜嘢再拍就攞人身份證 依家唔俾你 你搶呀？

再唔聽話就打手板架啦 拿 1 2 3

私鳥，依d仆街有肢體碰撞就驚到鳩縮架啦

佢係咪以為自己係龜，是鳩但撚人去搵咩PPRB就得?

憑咩呀on9

狗鐵職員：一次，二次，唔好要我數第...

香港市民： 三次

有無巴打眼利睇到條仆街個牌叫咩名？

成隻狗樣...
七頭一名

填咁多個人資料既

惡到咁，係咪role play犬？

聽日過去招呼佢

惡鳩佢兩叫又咪收皮
比我實大聲屌柒佢，同佢講你無資格查我身份證

港鐵附例的確係唔比拍有聲音既片, 齋影相就冇問題

28H. 1(e)
不得在未獲港鐵公司書面同意並受依照港鐵公司所施加的條款及條件規限的情況下，使用任何錄音或錄影或拍攝器材以進行訪問或拍錄或製作影片或錄像。

最高處罰 - 罰款$5,000
任何人違犯本條，即有責任向港鐵公司支付對港鐵公司財物造成的損害或對港鐵公司人員造成的人身傷害的賠償金額，或對任何其他人所蒙受的損害或傷害的賠償金額，而不損害因違反本條而招致的任何處罰。

42
(1) 如任何人在鐵路處所的任何部分之內或之上被人員合理地懷疑觸犯或企圖觸犯本附例，則在該人員提出要求時，該人須─
(a) 向該人員提供其姓名及地址及其電話號碼(如有的話)的真實和正確詳情，並出示該等詳情的證明以供查閱；及
(b) 向該人員出示身分證明以供查閱。

鳩UP王

投訴一定要佢回覆，否則唔知死黨鐵職員佢做唔做嘢

推

搵仔啦

我驚佢留係控制室唔敢出嚟面對咋，好似之前咁

起底組！開工！

傻撚左

屌鳩佢，再罷搭黨鐵，跟住去多啲佢的商場鳩嗚

【9.23~9.27】全球「反共」聯軍來了我帶路！快閃式萬國「民主」旗號召世界

放心 認住佢個樣 無論運動成與敗 我都會清算佢

你男定女, 男大大聲屌鳩佢啦。我地驚狗only, 屌完即閃

黨鐵個身分係咪等於支那城管？

唔係站嘅人黎

教仔係咁..1....2....3... 都係唔聽話

啲藍屍都唔比佢啦，何況係我地

有多啲料

真係學狗吠
咩123

屌你好撚想屌柒佢

其實咩事，時間應該晏晝一點幾，我淨係見好多黨鐵職員圍住個女人 。

憑你你廢老就要俾身分証你睇？

唔講以為黨鐵佢有份

扮警犬？

女呢

擺佢上老豆搵仔啦 咁撚臭串

「黨鐵前線多數係黃」
邊度黃呀？件衫呀？

唔知邊個話黃呢
我成日見好多fd是ig叫春話黃, 一次都沒出去

狗鐵職員廢物嚟
上次路過某站 幾個藍屍圍住一個後生影， 班狗職員無視

我都忍唔住當面屌柒個職員

旺角站GSM

里隻狗重過20kg 要帶番口罩

group station master

MTR員工再怕收到書面，電郵投訴信，因為一定會開file, 佢地填paperwork填死。記得唔好打電話投訴，hea完你冇都唔使落record。
Btw, 日日投訴旺角站我諗全個旺角站員工會憎死佢，搞到佢地日日做多好多文書工作

唔合理嘅rules都要跟？
香港人係咪仲要繼續向黨鐵低頭比錢佢賺？

有冇人組隊打波

一齊去旺角站拍片啦 好想俾佢瘋狂警告

藍絲影左好多人跳閘片(條片又無無跳閘動作)啦 有聲 告左未?

有無人一齊去探吓佢呀

推爆佢
黨鐵職員撚串

有請起底組

件衫就黃

有修例豁免過電話拍片，如果冇理解錯輕便既拍片係可以🤔

邊位呀你

憑咩拎身份證 係狗就show 委任證
唔係就死撚開啦

黨鐵死全家

旺角D職員很有問題.城管咁樣.

女士如何了?
現在安全嗎?

比我就一步一步行埋去
一定要聽清楚佢講乜

可能又係卧底 呀蛇做野唔洗你教

未修改既舊RULES都一樣有效力
佢堅持執法都係墮入法網要罰錢, 最緊要大家要知道條法例係點樣, 保障自己
其實最好先背熟港鐵附例先好同佢嘈, 唔係蝕底係自己

內文係
《香港鐵路附例》修訂建議日前出籠，正式提交立法會。
建議.....

好似大球場條例及守則都唔係與時並進咁
今時今日電話已經係攝錄器材之一, 個個都拎電話拍片咁, 唔通入場要擺低電話咩
但假設佢堅持執行呢條規則你都吹佢唔漲

未經場地管理人員許可，禁止在場內進行拍攝及錄音；所有攝錄機及錄音設備均不得攜帶入場

另一角度拍攝：

事源就係講英文黑衫女跳閘 個灰衫姨姨拍片 有個黑衫男報警
問題來了
有個藍色拉鍊外套男人一直同職員一齊，1：04先除外套先見到件經理制服，姐點啊便衣職員啊？

黃衣狗當自己高官
黨鐵最撚奇怪就係明明呢堆人人工唔高個個當自己高官

我覺得應該係囉 之前遍地開花嗰陣時都有好多港鐵職員出嚟表態

上撚晒腦 以為自己係黑警

呢班人樓上篤左係黨鐵快畜應變部隊
地產財團都有呢類隊伍

因為唔係長擺, 得罪完人你都搵唔到班人報牛
傳說唔止有退休警,有借野比黑警cosplay

點都投訴咗先 煩到佢死

指住佢個鼻屌佢老母啦

惡撚到呢 邊嚟既權力呀屌你老母

on99

黨鐵條友智力明顯有問題......

黃衫狗當自己係邊個

憑咩撚野？
憑你隻四眼龜？

似係黨鐵同警犬預計到呢段時間會有各式衝突，係警犬為各黨鐵站管理層提供過培訓，所以學咗警犬嘅風格同態度去處理

佢以為自己係邊個？

邊撚個再同我講唔好屌黨鐵前線職員我就屌撚晒你地老母

邊撚度 叫咩名

黨鐵依加連職員仔都有官威呀？

你邊位呀 咁大權
咁大個官威

唔理你條四眼佬又點先
抆碌警棍出黎抽人??

More

做黨鐵隻狗以為自己係紀律部隊

power corrupts
absolute power corrupts absolutely

PoPo 上身

on 99

起底組出黎啦

投訴熱線

女同事：做乜鳩

此風不可長，起佢底！

佢真狗定冒狗？

屌 笑左

攞市民身份證
有咩權？

老豆搵仔未

騷擾職員?
係又點
你哋呢個身份受香港邊條法律保障而要確保係喺工作期間不受騷擾呀?
況且影相點騷擾到你呀?邊影邊叫你擺pose呀?
香港又無肖像權
影你咪影你囉7頭
上次我畀龜鬥
佢同我講唔畀我拍片 我無理佢照影啦
何況你啲黃衫狗?瞓撚醒未呀7頭

3次仲要係ok手勢
幾驚佢想同個男人講性交呀

好惡啊
我最驚惡人

推呀，推到佢屋企人睇到佢咁撚型

佢憑D乜唔俾人拍片, 同攞市民身分證???

邊個站咁等裝修啊

重有咁多人答地鐵

又攞身分證
CLS當正自己係狗

再拍攞你身份證

可能係退休警，黨鐵屌你老母有禁制令就大撚晒，亂甘用黎搞人惡人，同有牌恐怖份子無分別。

件制服唔同，係咪站長?

佢地件衫就黃
個人呢？梗係黑心黑到仆街啦

月薪$17500

狗喬裝？

咁撚低

唔好大兩下就獅鳥 我地係文明的

我鳩噏 不過黨鐵前線係咁上下啦

聽到: 汪汪! 汪! 汪汪汪汪! 汪!

戇鳩

憑咩問人拎身份證
有人唔做走去扮狗

推到佢仆街 痴撚線當自己邊個

旺角站係咪好似太古咁想比人圍10個鐘

真係痴撚線
你邊撚個呀？ 要比身分證你

接佢放工 有事唔掂拆到掂

貼佢老母個樣出黎孝敬佢老母

收皮啦 垃圾黨鐵 憑咩咁串呀

做依d咁扮既工都17k?

嘩 佢會唔會好似太子警署咁強姦左d 人架? (無屈自己搵新聞發生過係事實,都幾年前)
佢以為自己變左公安,擺官威tim

以為自己邊個呀

狗扮架嘛？

老豆揾埋仔啦

Cls

唔可以一概而論，之前我爆閘俾後生職員見到，對我笑笑口就走咗去

日日過去影鳩個傻西

咁罷搭咪得囉 又要搭住嚟屌咩

真係有手足做緊 起碼唔洗一嚟就屌老母
個職員屌咗你 捉你或者態度西先屌得唔得

佢哋同popo有分別

濕鳩職員可唔可以唔好咁柒

而家先知港鐵附例咁惡，拍攝都唔俾。

不過都係果句，廢老藍絲日日係閘口游蕩，滋擾乘客，阻塞通道，拍攝都冇人理，玩選擇性執法呀

黨鐵

日日去旺角撚鳩佢條傻閪先

佢個腦去咗邊

玩得選擇性執法就唔好同我講咩法例

驚閪佢咩 日日去撚啦 拉大隊

黨鐵我屌你老母

你邊位呀 冇人識你呀

屌啦仆街 點都唔搭黨鐵

當自己邊個

黨鐵有乜資格叫人拎身分證

以為自己邊個？

佢地冇權拎你身分證

屌

屌你老母以為自己邊個

Name?

左邊MORE

仲未起到底？

試過炮台山跳閘有職員叫搵阿sir旁住
仲係面前戴頭盔

咩職位咁大支野？？

佢憑乜攞人身份證？佢有冇攪清楚佢自己乜水？on撚鳩鳩

幾時落地鐵同佢玩下。。？

提提大家今日2:30pm
CCTV案宣判

可能係犬扮黨鐵職員

阿叔應該好快比人起底

咁攞咩身分證 仲話告人騷擾職員

屌撚柒佢老母個臭閪啦
學人扮狗叫又扮得唔似

肯肯定狗嚟

fucking insane

禍必及妻兒

就算黑警都無權叫人停止影

黨鐵M級嘅全部藍到發黑

hi...

呢d你唔會見到 多數坐係冷氣房指點江山

正確 99%

今日2:30pm高等法院
CCTV案宣判

唔好再樹敵 要搞就搞藍屍職員

嚇鬼呀
狐假虎威
果頭近就搞撚多事

一齊去探探佢啦！

以為自己係邊個
廢柴

無人會個再話職員係無辜

寫信投訴佢！佢可能黑警扮職員

呢條友可能係popo假扮

哈哈哈 打翻狗工 正傻閪影鳩你大頭 貼街添呀

呢啲傻閪仔當自己鐵路幹探

係都唔定…

只會招來更多仇恨

以為自己邊位

有冇佢啲資料？一齊投訴佢

翻學又要做功課
係屋企又要比家用
讀U又要夠分數
打份工又要交稅

仲有咩不滿 一次過講 一次過批鬥

獅鳥係自衛反擊用
佢依家又未郁你 獅乜嘢

職員仔

屋企樓下密碼比保安狗改
要認得你先準返屋企

好大嘅官威啊看門狗

列車就管到斷開兩截
淨係識查身分證

癲撚咗呀屌你老母，佢無權要求市民拿身分證

身份證唔係立亂比你睇㗎喎先生
你以為自己係邊個

一齊去旺角拍片

十幾個圍住個女人
有咩事你又唔撚會公開cctv
點都要影低啦

呢句嘢同「香港有白警差不多」

可能係狗扮職員，一時職業病發作想拉人

同佢找數

仲未有資料？

起左底未？

今晚去旺角查詢？

推到有資料

仆街黨鐵，出賣港人

準備上神枱啦

呢條撚屌之前係粉嶺做便衣捉人

好撚串

40蚊個鐘咋喎，告人?

佢件制服同其他人唔一樣
左手抽住一件疑似西裝褸

應該係當值站長

應該做開狗轉工做黨鐵 以為自己好撚型

如任何人在鐵路處所的任何部分之內或之上被人員合理地懷疑觸犯或企圖觸犯本附例，則在該人員提出要求時，該人須

正好講到點解要跑走呀 行出左範圍d狗就咬唔到你

個個站都搵人同佢地拍片

老野拍片就得，後生拍片就要拉

件衫咋

同狗一撚樣
柒到

呢排d類保安基層個心雄得好緊要

好心佢地照下鏡 望下自己張糧單先

學狗？ 老豆搵仔囉
等佢享受一下狗嘅生活
呢d狐假虎威嘅人衰過黑警
不能放過

成班紅衛兵

黑警都考唔入是但走去做黨鐵當自己阿蛇丫？

csrpu 阿頭喎，保安？

成班失業導遊

連儂牆見

唔可以影咩?

黑警上身

咁撚威啊

手機影毅進仔都唔敢講拉人啦，低B儍党鉄狗，唉！

佢憑咩拎人身份證？

咪撚再坐黨鐵啦

佢本人又好似真係冇權，頂多係嘴炮

Push

黃衫都想俾人打埋?

佢捉九龍塘站果位呀叔好過，高炒拍片

叫條撚食撚屎啦 dklm

好撚on9以為自己邊個

係咪狗扮？

發夢有名 寫信贊佢

pish

有無文宣圖

呢種時勢做得黨鐵前線都係仆街陷家產

D看更最鐘意揸住雞毛當令箭

呢款黃衫係車站經理級以上先著

呢個2017年提出嘅附例修改，到底係咪已經通過咗？因為而家按入黨鐵網站睇啲例仲係冇寫明豁免手提裝置。

一齊去排隊比佢瘋狂問攞身分證

佢 憑 咩 ？

Tui

惡過狗

港鐵職員無權查身份證

咁撚串？黃狗嚟咋你
收皮啦

有人學 去學狗

死黃狗當自己係差佬呀？

921 直接將香港變死城

921 最大反撲方法

件衫都唔一樣
係popo先會話’告你’乜乜乜、阻差辦公

咁串？ 玩大佢

PISH

佢有咩權攞人身份證？香港嘅敗壞咪就係無晒規矩，連個爛鬼職員仔、保安都惡過閪囉

屌你老母串撚過狗

屌
有黨鐵撐腰當自己係黑警咁

btw 嘴你老母炮

冇人識佢？

啲語氣同動作都好似狗

站經理喎，旺角站喎

罷鐵呀！！！！

大撚把和理膠

屌你老味啱啱先差啲比啲黃衫狗捉

跑走

係職員黎

笑 當自己乜水？

今晚去探下佢

洋人

係查飛狗經理黎

我地係憤青 仲有一大堆野未呻
全部都係社會既錯

邊位呀佢學人查身份證

投訴佢
應該有用掛，一路投訴一路圍

唔好抱希望，又係周官

屌佢老母 起底啦

尋日18號 下午1330

旺角地鐵站

前因係幾個市民睇住佢執法 有市民拍片 個Lee 姓職員投訴其中一個女士滋擾職員 話要拉佢

尋日現場仲有個懷疑系便衣的人話要拉拍片人 我很懷疑呢個人系冒警

涉事Lee姓職員

著住制服就以為自己大哂

講個笑話 黨鐵前線多黃

問返佢拎身份證睇下咩反應

想同黑警一樣死全家?

721,811,831,新屋嶺

五大訴求，缺一不可!

#chinazi

係狗都不如

累警查身分證都要出委任證
屌你隻食蕉做乜撚好想日日去影佢

一定唔只

涉事Lee姓職員

邊撚個再話狗鐵前線係手捉全部係鬼

舉住中指咁跑走咗

報蘋果？

嘩 唔睇制服以為係黑警

起底 真正騷擾你

揸住雞毛當令箭

扮撚晒野

咁都唔屌佢老母臭閪
唔屌到佢失自尊，等d傻鳩以為好勁下次又大過

起佢啦

我而家要黨鐵含撚，一次，兩次，三次

垃圾黨鐵

人地車務經理😂大粒過站長. 點會17500啊

姓Lee

Lee lin利連
Asst mgr-cs&rev protection
助理經理-顧客服務及收益保護
23396877
51900229
29463102

你都痴撚線咁都有得比喻
我返學要做功課係合理既事
但我食飯比人拉都合理

又一個死黑警hack人ac

推！

佢無固定office，多數出現係九龍塘

羅湖月台6卡位置

成隻退休狗咁既樣

佢係咪搞錯左啲野？佢只係一個職員喳喎

係咪退休狗仔黎?

有冇人一齊日日去影佢?

淨係打人先叫獅鳥？
咁做乜搞何妖辦公室？佢親自郁過手？

間房隻門係凹咗入去

Lee Lin

你黃衫狗黎架咋
唔好睇到自己咁撚高職位啦好心就

舉中指俾佢, 叫佢收口

On9仔

巴打做到野

呢d係黨鐵打手啦 唔係平時d前線 債有主

呀豬呀狗都亂查得身分證告佢侵犯個人資料呀

一件爛鬼經理仔都夠膽死咁撚惡

爛鬼黨鐵狗收皮啦

影佢名牌

最左邊既職員幾PURE

狗扮職員？慣左口？

起底啦，兩次三次

其實可唔可以民事告佢恐嚇市民？

好撚柒 人地都唔撚驚佢

冷靜啲，有咩私了

咩站？

投訴部開工

投訴：態度惡劣，濫用職權，恐嚇市民

警察扮架？

佢有有乜權?

認撚住呢條撚樣

當佢黑警咁處理

被賦予左警權?

三次又點呀傻閪睇見佢係度數就覺得佢弱智 洗撚驚你呀

佢憑咩要人身份證

救人啦 影乜撚

阿叔做唔到黑警，
夢寐以求左好耐想講呢句野
終於

我真係好撚驚囉

收皮啦黨鐵，大我丫🖕🏿

一定要跟進...投訴佢

有人唔做 做狗

黨鐵職員無記錯只可以犯例時拎身份證抄牌
以為可以好似黑警咁stop and search?一人一封投訴信屌柒佢

開工！

推撚爆你 咁惡？

推到仔女睇到

賣佢自己屎忽呀

出撚完軌都咁撚串 有咩資格阿

有三個電話號碼，咁打邊個先搵到佢呀，想俾佢抄牌

自推

唔撚係呀話？

子彈都唔警 會驚你隻四眼龜咩？

幫佢放假啦

咩料呀

即係狗扮啦?

咁撚仆街

屌依條友上次叫雞,見過佢同我一齊洗樓

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

唔好傻啦
著住制服就代表成個團隊
1個衰=個個衰
何況佢哋學埋持牌恐怖分子，唔出全名

狗仔扮職員？

push

係我就照打 未驚過

起到佢底未?

每月4-5皮再加近1皮housing

佢當自己係差佬？
狗鐵無權查人身份證

下次有機會入黨鐵站做嘢就打9埋佢哋啦 以為自己好撚威咁

推到佢冚家鏟

寫封信去表揚佢先 神情確威武呀呢位呀sir

920 六點遮打 921 元朗靜坐 922機場

attention!!!

佢咁想人地騷擾佢就成全佢 日日騷擾佢全家

老豆搵仔

嘩
好大既官威

有無人起佢底？

推this

而家似佢騷擾人多啲

有冇人組隊?
好想打鳩條撚樣 當自己大撚哂呀?

呢條黨鐵4眼狗 以為自己係邊個 憑垃圾黨鐵職員就可叫人拎身份證？仲要1、2、3學哂d黑警
一係佢就真係狗扮 一係就真心on狗狗

點樣投訴

黨鐵手足有冇咩方法可以諸死佢
點樣投訴最有用

你憑咩呀 傻閪

有晚粉嶺跳閘事件
都係佢扯住手足件衫

當晚佢著灰衫

咁多出沒既地方
親人快d認領啦

一次
二次
三次
性交！
依家要用港鐵進入你個站

博好狗狗獎?

日日拍完卡跳閘，吹咩

好大個鼻

都話佢就快升職去高鐵

都幾樣衰下

香港只有 兩條出路 ~
增加美國支持，法案審議中，我們必須做好英文Fact checked 事件表/YouTube影片，寄給國會議員！一定要每年不斷加辣，直至真普選和永遠廢除中聯辦， 高度自治才可以保護外國人在香港的資產/金融財產； 身在美國/加拿大的手足 必須親身拜訪 國會議員！
身處歐洲和日本的手足，請要求當地議員提出人權及民主法案，支援香港呼應美國，親身拜訪當地國會議員

香港人幫外國人食子彈，就是保護全球經濟增長、他們在香港的利益和 自由陣營的最前線 ，眼前的'新西柏林'意義重大

再冇其他選擇 香港人不講獨立不分化
一齊頂硬上！

雖然正皮左 但都想講句
唔好學埋d支那五毛嘅講野方式
咩講個笑話 xxxx
但d五毛狗最中意用

問番佢係唔係恐嚇 要告一齊告

細個學校啲on9風紀咁，1次，2次，好罰你企唔比人走

3次之後無哂貨

組隊投訴佢

黑警做慣手勢？

有咩權攞身分證 定佢狗cosplay

屌
你大聲屌翻佢轉頭就得啦

老豆搵仔啦 扮狗呀嗱？

話左接收工先係最有效既方式

其他黃衫唔督佢出黎就大家攬炒。

追post

佢係咪傻撚左
傻撚埋右

投訴佢仆街

屌佢老味打撚柒佢啦

仆街黨鐵職員，想同popo一樣魔化？

咁我唔比佢拉鳩我咩
跑得快捉撚到我嘅咪比囉

推到有全家福

我推架

憑乜撚野圍人 非法禁錮呀？

呢d情況下，格硬走
當然最好有手足幫手咁岩要追車唔小心撞到啦
或者室內開遮都唔犯法架，佢地冇權收走你把遮

起底呢？

好威喎

我的

邊到有得探下佢
咁撚惡影下都唔得

條片十幾隻都冇一隻暗黃

on9 當自己邊個 黨鐵狗我屌你老母

黨員好大的官威啊

好大官威喎

佢咪落單丫

一早應該全面封殺

會不會係黑狗

表揚佢啦 整個黨鐵連濃牆

起底please
實有方法搞到佢冇得升

全家幅, 全家幅

至撚憎啲仆街M grade

CLS

推 Cls

黨鐡做唔做都罷撚就

班黃衫憑乜撚野

如果係舊k人 應該唔止

好似聽講就係搞聯署去hq交信個個

一時唔記得自己著緊黃色衫

起左底未

push by p

佢哋連狗都唔係啊

呢條友經理級嘅
不過佢唔屬於任何一個站
係CSRPU經理
住和合石站
叫李連
佢就嚟升職架喇
好似話升去高鐵

之前聽講佢已經俾人擺過上網
佢仲表現非常開心

笑能左，警犬都唔會咁做野啦

咩呀佢係站呀 不過唔係旺角姐 同埋佢個位都未坐正好似仲係 acting 嚟

住和合石呀？
我聽到以為佢住憤場

見字請自發幫推一個關注義士POST / 行動POST / 抵制POST / 文宣POST / 聯署POST / 眾籌POST 明白大家行動上需要休息 但網戰禁幾個制都只係十秒 唔該兄弟

住粉嶺

幫佢出名

瘋狂投訴睇下仲有無得升。

照升即係黨鐵當乘客無到

咁你不如提個方法點樣係當時情況獅鳥
而唔係差開話題

推到佢仆街

爆埋佢電話

藍嘅係咁on9啦

扮狗

麻包啦

投訴左先啦

起底, 後巷斬右手(指個隻)
再吠隻突眼幫佢起埋出來
一次就夠

「喬裝」黨鐵職員??

借位

推署內虐犯PO

831交俾議員跟進 繼續施壓引人關注

被自殺果啲 唔好再俾陰謀論同埋「朋友個朋友話」埋沒理智 詳見

垃圾PO唔好再推 以下為一例

屌你老味兩句廢老語氣嘅鳩噏都可以幾千正評？連登整體智商急降？

推行動PO

投訴 投訴 投訴 投訴

請問點樣痴撚線
交完稅 又要養班垃圾南亞狗
做完功課 出到嚟社會又無回報 公屋又申請唔到 俾晒班蝗蟲
喺屋企又要俾家用 助長養兒防老垃圾觀念
真係好想問有咩問題